Kai Ilwes tulli ette ühes Peedri Jaan Rätseppa ja palusid Protokolli kirjutada, et Kaie ja Rõõt Ilwes jägo ja omandus on se elu hoone kus laut otsas on, mis Peedri Jaan Rätseppa maa peale üles ehitud. - Seda sai õppetaja härra Rathlefi tunniskirja järele Protokolli üles kirjutud.
Peakohtumees Hans Ant [allkiri]
Kohtumees M. Länesaar [allkiri]
-"- Jüri Kass [allkiri]
